係時候趁低吸納買樓...美帝聯儲局減完息...樓市準備第四波既升勢

淡淡同租租準備又輸

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

而家買都on9

開始升緊

升又好跌又好

見到低學歷無技能aa9無飯開最好